拉莫斯冤枉 史達寧先係尼馬上身？

繼上屆歐聯決賽令利物浦球星穆罕默德沙拿受傷後，皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯，近日再於代表西班牙對陣英格蘭的歐國聯賽事中，被指責故意踩傷史達寧，但他在Twitter發放了事發時另一角度鏡頭拍攝的情景，證明史達寧一早在與他接觸前已按住小腿大呼小叫，並不是他走去踩傷對方的。

在這場英格蘭3:2力挫西班牙賽後，有片見到拉莫斯當時走近已跌倒地上的史達寧時，對方突然按住小腿在那裏翻滾，網民隨即又群起討伐這位中堅出陰招傷人。所謂有片有真相，拉莫斯也知道此道理，因此在Twitter反擊就是上載另一段更近角度拍攝的片段，證明自己被冤枉。

從他所發放的片段所見，當拉莫斯與史達寧雙腳有接觸前，後者早已經按住自己小腿，而當兩人接觸後，對方便在地上翻滾，但若從片段認真細看，拉莫斯並沒有踩這位曼城球員，反引來史達寧有插水之嫌，就像世盃時巴西球星尼馬一樣。

拉莫斯提供片段後，簡單寫上一句「沒有什麼可說」，然後配上質疑及封口的emoji。當然，賽後也沒有收到史達寧對拉莫斯有任何投訴，或者網民會錯意，覺得拉莫斯形象太差，為他再添加罪名，只是拉莫斯這次也證明自己是無辜。